觀塘道廢老院 院友吸煙致火警

清晨近5時，秀茂坪觀塘道239號地下一間老人院，職員發現有被舖著火，立即報警及進行撲救。消防員到場時，職員已將將火撲熄。火警中無人受傷及毋須疏散，消防懷疑有男院友吸煙，遺下火種引起火警，調查沒有可疑。

係咪探訪個時帶埋煙仔比個廢老

召喚控煙辦

屌你食下煙都燒著野😹😹😹